#  Десять версий джава которые вы могли пропустить
## Обзор фичей с Java 9 по Java 19

Привет! Здесь лежит обзор синтаксических нововведений в Java.  
Карта всех рассматриваемых фичей находится в репозитории вот [здесь](src/main/resources/version-features.xlsx)  
Сопутствующий код с демонстрацией работы фичей лежит в одноименных пакетах java11, java12, и т.д.  
Для запуска всех примеров кода в системе должна быть установлена JDK 19.  

Использование Incubator/Preview фичей в продакшн коде не приветствуется!  

## P.S.
Интересный сайтик, на котором можно посмотреть сравнение всех версий джавы по исходному коду (diff) [вот здесь](https://javaalmanac.io)

